想轉捧阿仙奴

加油 來自同市的支持

支持雲加唔代表支持阿仙奴喎

我車唔需要垃圾

你本身都唔係熱狗啦，佢地都唔認你

轉會喇

25狗

清小氣到

好

一樣廢